［電台撚］新城新節目

好多年無聽過新城
十幾年前好鍾意半夜聽新香蕉俱樂部
聽下少女有BB唔知點算
個陣都未覺得Bob黑人憎

而家有新節目
男人節目
可以觀望下

其實有d掛住港台chin g
唉

知唔知左上角條友黃定藍

唔知
只係知港台ching都係黃到出汁
想聽癲的節目